識玩就即係著白衫去元朗，無差別攻擊，特別係路人

入曬牛屎佬數